Задание
Нужно переписать приложение для чата, которое вы разрабатывали для ДЗ первой части используя React Redux. User Iinterface чата должен содержать те же блоки (включая классы элементов) + модалку для изменения сообщения Mock Mock

Требования к заданию:

весь User Interface должен быть построен на компонентах и ​​находится в главном компоненте-контейнере Chat

компонент Chat содержит блок со списком сообщений и для этого блока должен использоваться свой reducer, который сохраняет и обрабатывает соответствующие данные. Данные загружаются из стороннего ресурса, ссылка на который передается в свойстве url в компонент Chat:

<Chat
    url="https://..."
/>
при загрузке страницы появляется прелоадер (.preloader), и исчезает после того как данные загрузились

чат должен иметь следующий функционал:

писать сообщения в чат

редактировать сообщения (собственное) - при нажатии на кнопку или на стрелку вверх (редактируется только последнее сообщение)

удалять сообщения (собственное)

ставить лайк (не собственное)

каждое сообщение должно содержать следующие блоки:

аватар (кроме собственного сообщения)

текст сообщения

дата сообщения

лайк

кнопку "Edit" или иконку шестерни, по нажатии которой появляется модалка, где можно отредактировать сообщение (только для собственных сообщений)

Mock

все данные должны сохраняться в сторе редюсера со следующей схемой:
{
    "chat": {
        "messages": [
            {
                ...,
                "text": "message text"
            }
        ],
        "editModal": false,
        "preloader": true,
    }
}
Также в редюсер помимо указанной схемы разрешается добавлять любые свойства, необходимые для выполнения задания.

Модалка редактирования, должна иметь следущие классы:

.edit-message-modal - корневой элемент модального окна

.modal-shown - когда окно показывается

.edit-message-input - поле редактирования сообщения (<textarea> или <input type="text">)

.edit-message-button - кнопка сохранения изменений

.edit-message-close - кнопка закрытия окна

В результате выполнения в корне проекта создайте файл bsa.js и экспортируйте компонент Chat и rootReducer, который используется для createStore функции. Пример:

bsa.js

import Chat from './src/Chat';
import rootReducer from './src/rootReducer';

export default {
    Chat,
    rootReducer,
};